Rosé自認外貌第一對世燦動心!Jisoo狂說謊讓Jennie超傷心

珍妮Q左好多

其實舊嘢係咪遙控控制好撚正

世燦好能慘
仲要假笑

jennie

應該唔係掛

就好似我心動時頭髮會向右..

外貌牙秀第一 玫瑰第二 其餘兩個是撚但

點解係頭髮會向右

3. Jennie 4.是但

巴士情殺案 工程師住公屋感自卑擔心女友看不起

喂喂喂 死毒撚d入去吠啦掛住幫老母執骨呀？

死毒撚又返黎攞尾彩
你老母落左葬啦？咁撚得閒

Spin你老母咩
睇唔明你就去驗下你個閪腦啦
匡智留左個位比你呀

做咩叫韓國人做泡菜狗呀？
答得未者？

你咁撚柒不如申請del多次po啦
反正你都del開
係網上大大聲
屌你老味
開個po都淆底要del
笑4

lisa先最靚

那來的自信